唔識分國藉同種族既人真係可怕

一堆人出黎帶頭自稱racist 因為要歧視支那人

問你一個簡單問題：

支那人係咩種族？

無知真係可怕

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰